［誠收］幼教 教案 sources

可以whatsapp 51062748
傾價錢
主要想收IVE year 2

高價回收

一堂30分鐘
5分鐘settle down
5分鐘咸濕d細路
10分鐘等警察黎
10分鐘同差人解釋
落堂
ive仔算9數啦，功課都唔自己做，學咩人教書

quit 啦
source淪落到要買就砍掉啦

繼續高價回收

2000蚊 意密

有意

垃圾

多謝

你係咪會教學生買功課返黎抄？